
### Задание ###

* В ветке **GitTask** находятся коммиты "Initial commit" и "Task" (в этом коммите какраз находится задание которые вы читаете),
а также коммиты step_1, step_2, step_3, step_4.
* Вашей задачей будет переместить в свою ветку сначала коммит step_2, а затем step_4 (подумать как).  
После того как вы это сделаете, в своей рабочей директории вы обнаружите два новых файла которые пришли с коммитами. 
Файл RESULT.md оставляете как есть, а вот файл DELETE.md удаляете и делаете коммит с татйлом на ваш выбор. 
Далее пушите это все себе в форк в свою же ветку. В итоге в вашей ветке должно быть 5 коммитов в следующей последовательности: Initial commit -> Task -> step#2 -> step#4 -> last_commit_with_your_tittle.
* Последним этапом будет отправить Pull request в соответствующую ветку softgroup_courses/your_branch